一人一個瞞住女朋友去玩既經驗

早兩日成班friend話去唱k飲酒放鬆下
之後我條女話有女仔唔比我去
屌 呢個世界唔係男就女咖啦
最後扮返屋企訓著左 玩到5點
女朋友咩都唔知

有冇巴絲分享下

冇錯，呢個世界唔係男就係女
記住你今日講嘅嘢啊，下次到你條女出去玩
你咪撚雙重標準啊

賤人！

你條女瞞住你玩臭晒啦

你以為佢唔知？ 佢唔踢爆你咋

他朝君體也相同

講到自己好撚威咁

唔好ff啦

毒撚真係好多ff

其實以後出去玩由同fd既集體活動，變成單獨行動

佢永遠唔會知

你以為佢唔知咩，果晚佢去左我度，比我中出完佢內心有悸唔踢爆你咋